只有攬炒先係真正的春袋！！

點解中共對香港是提出止暴制亂而非像新疆一般進行鎮壓勞改？

因為中共短時間內都無可能建立一個好似香港咁好洗好用的對外窗口
上海已經宣布失敗（對外資吸引力欠奉）
深圳？你覺得有分別？

中共希望維持香港作為對外資金窗口的角色但拒絕香港變為民主思想傳入的缺口

支持一國兩制在經濟上的作用但反對一國兩制在政治上牽起民主浪潮（一言敝之即係維穩）

為了止暴制亂，中共會做甚麼？

除出動解放軍外一定無所不用其極
1.增加抗爭難度和成本（禁制令丶反對通知書丶大搜捕丶黨鐵關站丶武力升級）
2.減少抗爭人數（派糖丶對話平台丶秋後算帳丶分化）

個人認為政府夠擔推行戒嚴和緊急法

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

如果今次輸左香港會點？
中共期望的香港有點類近雨革後的香港
1. 香港人對香港的民主改革感到絕望，政治冷感，放棄爭取。
2. 在制度內加上各種各樣的DQ丶限制，增加建制力量，建制主導的「港人治港」。（增強管治力）
3. 向國際宣揚一國兩制丶港人治港仍然存在，在2047前盡量利用香港經濟上的角色，然後棄之不顧。
4. 有錢的香港人撤資丶移民，留守的無力反抗。香港人口結構由新移民代替，赤化成功，再無香港人。

我地可以點做？

因為香港尚有經濟上的用途，所以中共在貿易戰和經濟增長放緩的壓力下，絕對不希望要使用軍事力量進行鎮壓。

至現時為止，反送中運動的最大收益人係台灣民進黨和美國，因為是次運動揭露了一國兩制並非如中共所描繪般美好，中共在六四後並無走向民主，而是趨向極權。
台灣：本次運動至少影響一代的台灣人拒絕接受一國兩制。
美國：香港問題亦成為美國在貿易戰上的籌碼，為其發動制裁提供理由。

中共在運動中是受損的一方，不論是經濟或是國際信用上。然而，現時的損失仍在中共接受和可控制的範圍。

在運動初期，大家可能都期望特區政府會有所讓步，因為我地對基本法還有所期望。但近日政府的強硬立場相信大家都知道所謂的高度自治已經係名存實亡。所以我地剩下唯一的籌碼係只得攬炒：

一丶靠外國取消香港經濟獨特性為籌碼，逼使中共讓步。（香港人權與民主法案）
二丶向外宣揚中共一國兩制的不守承諾，違反中英聯合聲明（機場可能係之後的戰場，因為香港面向國際的窗口），香港不再香港。

如果攬炒都不成功，咁問題可能已經唔係答應五大訴求咁簡單，大家必須要有「革命」的心理準備，因為到時只有推翻同輸兩條路揀，而我地既對手比烏克蘭政府更恐怖。

光復香港 時代革命

聽日係和理非出動，我係基督徒我要去祈禱，
勇武手足休息下，
唔好比佢有藉口推緊急法。

If we burn, you burn with us

睇完winter on fire，但你有準備未啊

睇左次，準備再睇

大家可能都要有心理準備，無可能係無血抗爭

根本係放風 嚇你
佢一出緊急法 禁上網集會遊行
言論自由咩都玩完
外資就走硬
所以人地話佢攬炒

依家叫警狗做野 嚇你唔好出

戒嚴丫麻 點解 睇撚住個市

佢係出緊急法先好
接住 9月美國開會 睇下有幾大程度幫到香港手